【急】正在買樓，已俾訂，但突然失業，做唔到按揭，跪求解決方法！

求好心人指教！

咪撚on9啦 你好得閒？

賣屎忽啦

撻訂 /搵人擔保

好徬徨

識玩一定係去賣家樓下截住佢同佢傾下

搵收數佬追返筆訂

【急】正在賣樓，個買家突然失業要求退返啲訂畀佢，你退唔退？

$80萬送業主，爽

連登有冇好心人

但記得唔好恐嚇人... 特別係賣家個女啊

唔記得多數連登仔都未買過樓

傾完可以上狗竇

未買過樓都好過你要撻訂唔買

撻訂

落完又可以撻又可以退，你d咩經驗嚟，做你個賣家真係慘，下次你想買樓講返聲

夾人個女 換返80萬
輕鬆解決

又玩膠

要老闆唔炒自己易過問賣家退訂
人地賣家可以殺訂同追你差價，嬲嬲地人地賤賣再追你差價你就無仇報。

假膠not funny
兇撚左個買家未